cc台班友仲癲撚過養和呼吸科主任

養和呼吸科主任: 流感都可以肺花，指肺炎有永久損害是杯弓蛇影

成班智商唔過60嘅弱智challenge一個月薪過百m嘅權威

點睇

私了啦

cctai個個醫科畢業
正常發揮

咁個個cctai手足都係三大畢業 fg 5m呀嘛

cctai手足全部智將

似讀壞腦

聽cctai口吻就知佢地debate school team(初中)

過百m=成億

腸胃炎好返之後個我個胃都有永久damage
胃口好左 食野食多左😅😋

m=萬
死大陸仔

on9 香港不嬲m=百萬

叫養和收晒D疑似個案

但講得最多肺花既係波台講啲中肺炎既球員

何紅新 一日俾100m吊住條命

00後冇玩過巨傷？

流感都可以肺花 飲泣的你凍嗎
這呼吸科主任磨到肺都花

有道理

餅sir

佢地好多社會賢達

應承我 宣佈上面全部都係好出名嘅PR公司 連我藍𡛟厼老母都咁講

難怪咁冇商業智慧

cc台同今次隻病毒有親
一話個病毒冇佢地想像中咁嚴重好似話佢地個仔廢咁起晒鋼

呀專家
唔啱你試下呀
好補架 中左曉飛天

咩歌

少理阿爸

以為佢地研發出嚟

上得連登都係醫學家黎

咪針對

Challenge權威唔係問題
不過佢地完全無理據 淨係識叫人中左先睇下點

醫學家先搵得5m會唔會小左dd😓

條友真心似輕度弱智

唔知仲依為支那比廢炎滅左國

我成日睇養和
聽連登仔講要轉了

上次山竹又係咁 係要吹到史上最強颱風 點睇第二日要返工

次山竹又係咁 係要吹到史上最強颱風 點睇第二日要返工

山竹又係咁 係要吹到史上最強颱風 點睇第二日要返工

節目名稱

養和醫生主講：乳癌診療新趨勢講座

主辦機構

明報網站有限公司與香港養和醫院有限公司合辦

節目日期

07/11/2017 (星期二) 7pm

節目長度

1小時30分鐘

場地

香港中央圖書館 (地下演講廳)

門票價錢/ 課程費用

正價

憑票免費入場

類別

圖書館節目 - 其他

25?

大家千祈唔好睇世紀大庸醫養和醫院林冰醫生

魚台手足：連醫學權威都唔信，兒登諾貝爾醫學家好波

賓哥點睇 話晒你都算半個醫生

留名睇屈毛

針灸師不算

有牌

你話佢憑咩話人唔岩
下一句就話 講馬要跑得快過馬?
以為咁樣就叫辯論

選佢地代表學校嘅老師應該要自刎

個風眼好靚

佢地無諗過要辯論 只係單純要聽自己鍾意嘅野

所以個社會咪不斷墮落lo

精神分裂

咩意思

二五九

賓哥屎眼靚不？

你把口好臭

佩hack

使撚你講

洗不洗貢講野

我反佩

推